六九當日，就係駐港解放軍向外國勢力展示中國強大軍力的最好機會

出動遼寧號水泡攻擊